對前線手足既行動建議：唔好同狗對峙

商場或商戶關門就好撤退，避免逗留或同狗對峙，因為經濟攬炒既目的已經達到，對峙往往會造成無謂既犧牲，大家點睇？

Push

好似呢家旺角咁，我強烈建議前線手足係要即刻換裝撤退，唔好再set咩rb擺咩傘陣，因為大部分商戶一早已經關門，你既行動目的已經達到，再逗留係度唔會再加大攬炒既郊果，反之往往又係造成無謂既犧牲被捕

推

1112黎明行動2.0

push

推畀前線睇到

戀戰

我同意，但係如果留底既手足有野想做就一切小心

同意
剛剛旺角訓醒

Tuu

岩
裝備永遠唔會夠狗打
遊擊 唔死守 減少被捕風險
光復要人 唔好戀戰

推，快閃

講左幾個月be water仲咁多手足玩陣地

[沙盤推演] 中共嘅理想劇本

做完就散呀

pudh

（有片）警賊PC46283煽動他人犯罪

企多1秒對家就多1秒去部署

人小就真係要放哨，冇人先好做野，一係就好多人先做野。 就算有便狗都可以開party

agger 屌狗無用 要屌係屋企十點嗌下好過

direction correct

總之第一天條
除非你人數上明顯佔優,而肯定身邊既人會上前同你打狗
否則見到狗上gear(帶狗罩,速龍落地)就要走

有道理

其實收咗市大家就可以離開聽日再嚟過，明明只係想重創經濟

同意唔玩陣地戰
早啲瞓，聽朝早啲起身落街幫手

田忌賽馬

而家的程度keep 2-3年, 中共必亡

今日咁長時間無警狀態 竟然無好好利用
但又唔捨得走咁
到底前線諗D咩 好想知

繼續不斷提醒

Push!
成日見到有手足同狗對峙，真係唔好

做完task好閃啦，要全身而退，早啲休息第日再出黎

休息係為左行更遠嘅路

同意

同意 對峙仲要俾對方有時間部署 所以得罪講句中大只會越黎越危

令我諗起以前我打機個陣既經驗
同睇唔清楚既敵人對峙永遠係最蠢既決定
因為我默默浪費精神對峙 而對家可以慢慢休息增援準備
所以我打機永遠都主動派 萬一不宜主動就走
總好過等對方準備充足打贏我

人越多越安全

18區要人

進攻係最好既防守

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

甴近平
光復香港 時代革命

認同, 只有少數的地方係值得守, 例如中大

呢家中環又係一個活生生既例子

完全同意

講左幾個月啦

極支持，唔好再攻狗屋呀。搞狗屋就出奇不意，快閃掉d野入後面個停車場。

利申，千萬唔好做，支持社會安寧

同意 目的論

其他手足多留意
雖然中大成功, 但就未必代表度度陣地戰都會成功
14年金鐘就係失敗例子

唔好因為中大成功 其他地方就唔記得咗
BE WATER我地先係最有優勢

Total agree, 我次次叫人唔好守, 就俾人話係狗.....

幫推

好似犯罪一樣，會上癮，至死方休

Agree

agger

永遠正確
經過理工之圍，相信冇人再幻想陣地戰

手足唔好有事

對峙可留比和理非完全乾淨既人

仲有聽日阿各位

推呀！

Be water
保持個人平安

同意，be water

快閃快閃！！

push
today theme is shopping!

一句講曬
切忌冇目標/完成目標之後鳩等
同預約被捕冇分別

有用，推，勿戀陣地戰，香港是我家，be Water

尖咀快走

推 一個月後 情況一樣

尖沙咀傘陣。。。

班暴徒可能會放火
應該打爆埋消防鐘先好走，做個好市民

push

手足最重要

有手足先有反抗

呢個問題連登都講過無數次
有時仲係都係把口出完啖氣既走先 跟住就係前線手足硬食班狗既攻擊
明白個個都好嬲想屌到佢地仆街
但唔係勢強既一方 用挑釁術會變負面作用

up

push 講到口臭

係set完rb同做完task即係走
等狗清
延長關門時間

想像成打仗咁就即理想
你會唔會走去敵軍前面泣泣揚揚再屌佢老母?
對家見到你只會諗住點捉點打點殺點丟落海
保住條命先係前線手足既工作
要畫面要政治正確就應該交返俾和理非做

唔好硬鬥硬

敵進我退
唔好戀戰
唔好對峙
唔好屌狗

見到手足好醒目對住鏡頭開遮
無包耳仔嘅路人小心入鏡

其實幾個月前已經有哂教學
但幾乎冇一次見有人識跟
半年仲遮陣對峙
掟漆彈果幾個先最有效率掟完即走